點解真愛是苦味?

誰願意誰願意不理

以前套神雕俠侶卡通
果是細細個會坐定定等睇

仲有果啲卡

因為真係愛一個人
會太在乎佢嘅任何反應/説話
過份緊張及放大當中嘅意思
令自己大喜/大落 過程係好辛苦

有買過

TVB卡通

不如叫動畫
頭先醒唔起呢個term

係tvb播架

果套真係勁好睇 第一輯都還好 唔知點建第二輯d畫面開始崩壞 d人起晒角

前期日本 後期香港定支那畫

有時我亦痛恨你
竟將愛情置死地

不願懂 這個道理

同一個鏡頭無限cut 黎用